俾女朋友屌到反艇。。。

話說遲啲女朋友生日 之前年年都單獨食 但今年佢屋企人叫埋我一齊食

女朋友： 我：

女朋友：洗唔洗自己食一次先？
我：唔洗啦，反正你屋企人叫左我一齊食，唔洗overlap啦，我準備禮物咪得囉

我已經feel到殺氣。。。。

然後佢自己book左餐廳同我講 佢話生日都係自己訂餐廳 我乜都冇做

我： 同你屋企人食 我緊係expect你屋企人決定啦 唔通我揸晒主意咩

然後宜家比佢嬲緊了

有冇手足明白我

抵你死
屋企人嗰次唔count㗎 佢都係計同屋企人食 係介紹你比屋企人識
要另外食多次

我明白

屋企人一早識架啦
我估唔到會中伏

你都幾廢

笑左 咁都關事

女朋友： 我：
結果下低都係用返女朋友, 我

請問呢part表示緊乜野

竟然有人問表情

唔好concern啲新會然了

你廢架喎 屌7佢啦直接
嬲咩呀 唔比嬲

本來諗住尊重女朋友同佢屋企的意見, 點知被解讀成乜都冇做+冇主見
我明

簡單答佢
估唔到咁小既事都會令你咁唔開心
我仲以為大家成年人唔會好似小朋友咁亂發脾氣
或者你值得更好的
再見

對呢d女人洗咩同佢客氣
拍拖又唔係做奴隸
更加唔會完全明白佢想要咩
中出完好走啦

睇多陣先好留言啦

撚羊 救我

同路人

咁極端

唔係奴隸既 只係我覺得平平淡淡過咁生日就oj姐

中出兩次下火

話你on9驚你嬲。。。

我生日 基本上淨係食餐飯 一齊過就ok
我放返呢套落佢身上
之前又係比佢屌
話我冇心準備

屌你啦 話前一日我地不如慶祝下
話哂生日都想兩個過 餐廳我都諗好埋啦
到個日直接帶你去 包你中意
咪得囉

講d野你聽 其實佢聽日生日

簡單啦 同佢講
聽日不如去食brunch ar
順便睇埋戲直接去john你屋企人好嗎？

咁煩㗎 生日大曬咩

都唔得了 佢實習+返工
你諗過既 我都諗過

重簡單 中午去佢公司個邊同佢食飯
順便送禮物比佢囉

佢心目中既慶祝生日 同我唔同姐

我諗住今晚

買左禮物未呀

done
但我怕佢睇到個po

咁你介紹我比佢識啦
撚羊仆街黎架

女人不嬲古惑架啦 你咁都唔知

呢個係事實

又唔是既

垃圾

你已經feel到有殺氣
咁仲乜都唔做…

以女朋友理論:你抵比人吊
以巴打覺得:你扺比人吊
以法官判決:你扺比人吊
以上帝邏輯:你扺比人吊

d狗一世冇女屌!!!!!!!!

已經阻止不到了

講得好

我咁多年只係送過一次生日禮物比女朋友
做人做狗自己揀

唔洗講出黎 大家都知道佢唔會有女屌

報警拉依個殺人兇手

你好快出現在感情台A1

咁你仆街姐
唔好引誘我做傻事

好慘
有d女仔係好介意呢d野，你地拍左幾耐between?

想聽日絲打分享多d 我成日受刑

between 6年了

你可以即刻改口話食
其實都係懶啫

D中文廢到

6年你都唔知你女朋友雷點係邊
你同佢食甜水 再話之後補番數得唔得

就係因為我太嚮往平淡
次次大時大節 我都仆硬街

其實都可以咁講

咁好心你明知你女朋友中意大時大節大搞（晒命？）你就做下功課啦，上網打生日好去處，搵個平靚正ge地方咪搞掂

你生日佢會點同你慶？

分手啦on9

唔識英文唔好用concern了

就係佢話今年同屋企人食飯 就唔想煩

我食餐飯ok了
蛋糕都唔洗切就最好

55

好!

屌你老母 有冇咁多負皮

女人會覺得其實同屋企人食飯=/=男朋友同自己慶生

你答唔洗果下其實已經死左啦

男女真係好唔同

大時大節 我都經歷死亡一次

你去佢屋企食飯可能只係佢屋企人想同你食
只不過揀佢生日個日only
完全冇慶生ge意義

exfuckingactly

女朋友同你女朋友全相反
咩大時大節都唔洗要任何野
一齊過就已經覺得好

但我都會keep住買小禮物小surprise
預備一日好節目同佢過
唔會係咩大龍鳳

一年先幾次，又有咩所謂
大家又開心難忘

呢d男朋友好好🤤
我個個係做到你ge第一段同一年一次小surprise
不過我都好愛佢

你要學下#73個位牛兄

我都buy呢個方式架 我間唔屎都會買

你buy 但你女友

你講緊佢自己book餐廳係你地2個食定同屋企人食嗰間

生日咁又點 平時去街都單獨食架啦

成日都諗唔到有乜驚喜 但佢極中意人地搞呢d野

屋企人

會員同球員都係咁垃圾 三線料

男同女既分別

送禮物 接收工 整早餐/同佢食（assume 你地平時唔係一齊食）買甜水 搞突襲 blablabla

咁你快d book多間靚靚地餐廳同佢補祝啦 簡單解決

ha！

做過晒
永遠有做 就唔覺唔覺 冇做時 就開始攻擊

女朋友冇時間
又要實習又盛 煩
本來諗住請佢去旅行 諗住冇得輸 點知。。

Tbh 你女友要求都幾高
不如你直接問佢想點
冇做就攻擊咁aggressive ge

攻擊次數雖然唔係多 但會燥囉

下次齋吹唔好屌喇
why?
overlap咗喇

一個屌口 一個屌西 唔同
飯 就兩餐都係飯

當一個女人接受左你 就唔會咁易想分開
一開始時拍拖重情趣 送下小禮物比驚喜無問題
但係相處耐左就係講求相處方式

女人係慾求不滿
你作為一個男人應該引導大家有一個良好而舒適既相處方式
否則你只會比佢牽住被鼻走
除非你唔介意做小男人

不過我唔送禮物 係因為我唔鐘意送無謂野 女朋友亦理解我既想法

利伸：O3

生日中出即飛啦

同佢屋企人一齊慶祝
同佢 二人世界 慶祝

生日呢d特別時刻，大搞又好細搞又好，都係想兩個人講下sweet 野溫馨下姐

利申 未有你地拍咁耐

我都想有個女朋友

大師

不了 做個負責任既人🚬

講得好 互相配合好緊要
唔係好易中伏

mckee 你睇我好 我睇你好

唔gur咪分手囉

ho ball

真。。。

hi 新會然

指教下小弟，初黎報導

Just do it

六年仲咁緊張同你食餐飯 你開心都黎唔切啦
book 定餐廳補祝好過啦

唉
搞咁多做咩

用下你個死人腦啦

無事

最多乃閪

O3就叫大師,咁我叫上帝

咪又係關你條jer事

女朋友嬲最主要原因係覺得你唔重視佢
乜禮物去邊食根本唔重要
建議你大時大節前 好講定有乜主意 打算咁好唔好 順便問下意見
到時就算有不滿 正常都屌少幾句

我某程度上agger架

ha

推你老妹個西

係單身狗當道既連登講唔識冚女, 抵撚死

乜野冚女 九唔搭七on99

屌 女人煩撚到7西

真。。

好慘 你上面都冇人理 宜家要搭嗲